鐘意左個sp 點算

我係女
但人地講到明正係想我做sp
可以點令佢中意自己？

好想同佢一齊

每人射多幾次就得

唔好咁自私
你屌完佢都要幫佢打返個飛機

大家互相口爆咪會鐘意大家囉

not gay

咁樣開始通常無好結果，早啲放手好過

臭

通常男仔都心裡有數
用黎屌就用黎屌 唔係用黎愛
試問你咁無腦 你估男仔會認真愛你咩
佢都驚同你一齊 轉頭你又做人性玩具咁比第二條仔屌啦

樓豬都幾可悲
空虛寂寞到要自己明知對方唔係好人
都張開腿比人屌 拎小小假既溫暖

呢啲野上來child登問

當你免費雞咋

做sp不知幾正 又唔洗負責任。淨係滿足情慾

篤穿個套

免費雞

Free西

諗下點樣唔鐘意佢好過啦

你傻閪黎架?

最撚憎d女人, 講明sp之後想搞到人妻離子散

但真係好想同佢一齊 準備送d禮物俾佢